人民日報—部份別有用心的反華勢力利用肺炎抹黑中國，全國人民戴口罩只會落入敵人圈套

負皮，拉

你老母，屌

戴咩口罩 醫生都唔洗睇 食燒艾草就得

屌

新會然死撚開啦

戴口罩就是漢奸走狗賣國賊